是日飯後甜品

屌你

你老子 點解有個女人係你隔離

你又知

拍拖唔要我喇